是日餐盒：高級狗糧 蕃茄洋蔥肉碎炒烏冬

預自己一盒做早餐，爸爸一盒做早餐

#metoo #MeCookToo

Ching 去咗執噚晚㗎吸糞車漏出來啲汁汁？

嘩，屌你吖
乜輪嘢嚟架

屌 食早餐睇到呢個post
好撚想嘔

食屎都分俾老豆 幾孝順

見到都唔開胃

狗唔食得洋蔥架

What the fuck

諗起幾年前高登個老母創新菜式post
有人po過依味野

廚餘

多謝你呀女女

坑渠撈上黎架咋 ?

大佬呀你唔好咁痴線